有冇人已經拎到wewa 部單車？

簽夠咗三十日仲未寄信叫我拎
我知仲應該等多六十日
但我想知普遍係咪要等足三個月？

第多三年就差唔多

唔係可以預先拎 再簽咩？ 岩岩拎左卡 等緊switch 寄信來